係獨裁支那先講得出崇洋媚外呢幾隻字

有冇聽過民主國家嘅人講崇支媚外?外國勢力?
屌你老母咁撚驚人崇洋媚外咪做好D政策佢囉,搞撚到高官又移民外國退休,平民又諗盡辦法偷渡離開支那

read

等睇五毛反應

崇洋媚外，崇的媚的係民主政制？

一向都只係人哋經濟軍事科技姐

點解釋支那高官用腳投票俾美國?真正崇洋媚外喎
五毛狗仲有句話,愛支那係打份工咋,移民美國先係目的

而家有咩在任高官移民啊？一早已經嚴禁配偶子女移民的人，擔任領導職位，高官本人的護照一律統一管理。

邊個高官而家移民美國但又繼續做大官？

祟優無問題

退休高官呢?

夠鐘夠鐘 開工開工

邊個退休高官移民啊

江澤民，胡錦濤等前國家領導人，完全唔見佢哋有移民。而且佢哋都唔會獲得批准。

中國的退休高官要移民係幾乎不可能，組織不會批准的。